發覺金鐘站都係一個比武聖地

夠晒多觀眾 又有月台囝維持秩序

@世清

今次到特西同gap囝?

@世清

@特西baby

蓋清今日好活躍 食左屎咁

咁轉頭咪會漏屎?

佢玩完屎眼啦一定

見今日地鐵故障 佢咪去左深水步叫雞囉

每一個轉線站，都係一個木人巷，而金鐘就係華山之顛

左圈 世清 中圈 宇城飛
右圈 我
右下 打格王
右圖眼鏡仔 nben

我同胎仔借機幫公司上電視 當賣廣告

左圈唔係我

我欣賞你嘅思路有冇興趣入電影行業發展

咪扮我ok?

個牙叔好有依波拉病毒黃秋生feel

香港最大No.1格鬥Arena

有無高手 可以改下圖?

諗起啲村民 又要驚又要迫 又要食花生 個啲 嚎哭 吼叫樣
Uoooo ah K.O.

禁實 L2 R2 係咪放招 7條黑警出黎 捉實你 批一招

正義男是誰

街霸應該加呢個場

所以話睇高達幾有寓言性

yes
世清同宇清都打唔成

尋日我都差啲同個死肥婆開拖
尋日月台多人，我落車，個肥婆上車，咁好正常先落後上，屌你老母都未落晒啲人個死肥婆就急住上車ngung入嚟，畀佢攪到差啲落唔到車火都嚟，落車時順勢一掌推返佢出月台，佢又推返我入車，後畀啲人落車又推我，我借力一嘢推咗佢落車走咗